有無人有ive bse hd既major project既底

唔知點入手

Mini project?

無知一問 乜野叫major project???

科目名叫major project

消防，冷氣，電，水喉，是但一個做主題

Design a b

佢係咁寫 Project Title

For example, if you are an engineer responsible for designing or installing air-conditioning systems, then you can do something about a cooling tower installation in an air-conditioning system for a building, or about a control of secondary chilled water pumps for an air-conditioning system.

但我唔係做工程 唔知點開頭好

佢有冇俾其他資料，例如棟樓係住宅定辦公室，因為唔同用途d requirement 都有唔同

佢話無特定主題，盡量用你熟悉既野

我諗著做商業既coolinh tower installation

唔知難唔難揾資料

做電，節能最簡單。

但做cooling tower好似多資料睇d

有無人有關於商業大廈or廣場既cooling tower installation 資料or圖則比小弟參考下

咁咪即係冇。

都係

目標定細D，做自己住緊果座樓。
圖則問管理處拎。
好多舊樓都換LED光管，換升降機，有資料可以參考。

收到，thanks

Part time 原來要玩埋cooling tower

最好有份做BS嘅工，將返工嘅野照搬落去。
我好多同學都做bms同Advanced Energy Saving。

Cooling tower ???你齋做個水塔？

commercial cooling tower
唔係冷氣佬 會幾麻煩

首先要講下你建議個系統是點行

都包括幾多野
chiller
condensor water pump
chiller water pump
vav，fcu
AHU

最好有啲鳩數計到出來

係咪pt先有呢科？

集中一個主題

係好煩 所以都係唔做

全日好似都有 year4 最後一個sem既必修科

FT唔係得兩年咩？